CYPRESSAPI/CASANDRA
===================

- Subir el proyecto a git con estos cambios
- Descargar el proyecto desde otro ordenador

1. Crear imagen desde terminal (docker build)
2. Correr la imagen (docker run)
